(問絲打)男仔做左咩會令你心動

即刻答，唔準諗

愛

比錢

關心埋我既屋企人

露條鳩出黎

哩到十萬蚊，聽日拎去買衫。

當我被人質疑個陣 無問我因由 為我出頭
代表好信我 會令我超感動

車我

壁咚

一副擔心我嘅表情

摸頭

愛屋及烏既男人，答得好

好着緊我, 明明好小事 都好着緊

咁曖昧

認同你，堅信你，保護你。祝你會遇到他

我有男朋友 可惜佢好少咁
大多時間我都係自己幫自己平反
自己保護自己

返到屋企記得whatsapp我報平安

估唔到會温柔咁對我但無啦啦好温柔嘅話個心就會即刻噗噗跳

會令人尷尬

因為著緊你在乎你

嘿嘿

摸頭摸下巴

不論大與小，為你分擔生活不再苦悶

夜晚十點幾 都買定野食接我放工

有無同佢分享下自己既意思 ？
不過女仔會為自己平反係值得欣賞

鍾意你既 就算你訓係到都有心動既感覺
唔鍾你既 話知你做成套歡樂今宵都冇用

為我付出時間

凌晨送翻屋企樓下
同佢講唔洗送啦 但佢話我想食埋個老麥早餐先翻去
話比錢佢搭的士翻屋企 但佢話佢有錢
點知翻到去果陣 佢msg話 我一蚊都冇 要行翻屋企
𠴱下真係好感動

好體貼

病左好攰都陪我做功課做到成三點幾四點 六點再起身陪我返學幫我做野 好感動

搵錢掟我

你值得我為你咁做

識得關心我
需要佢時，即刻搵到佢
有耐性去了解我內心世界

back hug

真男人 以你為先

二人同行，總好過一人面對

記得我提過嘅小事 然後實踐

硬幣收唔收？

默默幫佢做野，即使只係好小事
但我係專登俾佢見到

認識你，係我既榮幸

過馬路輕輕力捉住你行

衰鬼，條腰又幼左

肯花時間關心你

有錢 180靚仔

我有認真聆聽同兌現

金牛啦屌

認真 凌晨飛車出嚟陪我等急症

大大力掟我落床再㩒住我黎屌 仲要掩住我個嘴

諗起都扯

其實我都有留意到你為我既付出 多謝你辛苦你

有事既時候諗都唔諗就護住你，擋係你前面

細心 願意幫助人

講得出做得到

認真學習

幾大呀
如果係真既
一個男人一百幾十都無係身
凌晨都有ATM㩒機掛
如果係假既
個男仔好攻心計
特登話一蚊都無行翻去

依家啲女真係易呃

狗糧？

小心d啊賽跑冠軍

記得我講過嘅嘢

笑同摸頭

男朋友嘅話就係喺冇乜人嘅地方突然壁咚住咁濕吻

非男友但中意佢嘅話就算係lift度手臂掂手臂都心動

我想了解你更多更多

我講過啲好少嘅野，連我自己都唔記得有講過，但係佢就記得 個下真係開心到唔識形容

係咪得我覺得戇鳩

過馬路拉返你入黎

冇錢肯定係假嘅，因為我都成日送完人返屋企咁講

等過馬路果陣會護住我 紅燈見無車我想行既時候會一手抆我返入黎

勸佢要小心駕駛

行多人地方叫我行佢後面唔比人撞到

佢睇左呢個po
佢話有做喎 話好愛我

真係唔好默默做
點都要俾佢睇到
如果唔係都係白做

只要我一日仲係你身邊，我都會義無反顧地保護你

前幾年識到一個他，我感受到
感謝他曾經對我好
可是，沒有然後了

尤其對你

gentlemen 但唔好太造作
有禮貌 識待人接物
記得自己講過既野 會放喺心
遇到困難幫我解決 會覺得佢好man 同埋好成熟
有煩惱既時候 會support到我 然後可以搵到我需要改善既地方 用唔傷人既方式話我知 會覺得佢好成熟

靚仔就心動
7頭就好嘔心

行左成日街 都照幫我奶西

我會一一兌現對你既口頭承諾

根本戅鳩 就算做左都唔會想講出黎啦

學習係為自己裝備

其實男仔幫女仔按膊頭算唔算曖昧先會做 定一般friend都得

太夜走whatsapp你問你到屋企未

唔記得要跪玻璃

同你講佢嘅未來，唔經意咁用左”我地”

記得有次 我唔知做乜整親條頸 咁啱上佢屋企食飯 佢嚟接我嗰時我就話佢知 佢個下幫我按咗兩下都無講d咩
上到佢屋企 佢突然拎咗d殺龍巴斯幫我貼 個下真係好心動

突如其來嘅細心真係好正

啲女人就係要呢啲唔經意
我地咪扮下囉

有次用google map揾路兜左勁耐都搵唔到 搵到個人勁炆 佢一手拎左個電話 勁温柔同我講:唔緊要啦 我揾啦跟住我
然後就拖住我行

有幾多個真係會做到

我通通都記得

咁好記性

對面有警察，紅燈唔好過

危險，唔準過

我為你開路

係你好無助需要人既時候
會比啲好正常有用既suggestions
而唔係就咁一句「船到橋頭自然直」
「無事既唔好咁灰心」

問問大家

有一次
送前女朋友回家
要上一條樓梯
佢話好累
然後我比左手上個袋比佢
然後公主抱佢行左上去

其實佢冧唔冧

第一次出街幫我開門

利申：個陣A0，一向冇異性緣，有男仔幫我開好驚訝

專登講一蚊都冇

明明問絲打成個po都係男人

好男人 禮儀成就非凡

屌
我真係默默做㗎

同我諗未來

日日幾夜都好 堅持送我返屋企怕我危險
明明自己寫野唔叻為咗情人節用咗唔知幾耐整咗本簿仔送俾我 記低我地嘅回憶

有次突然落雨整濕哂對鞋
佢叫我除低鞋襪幫我入廁所吹到乾一乾
有次著得耐高踭鞋腳痛又刮損哂對腳
佢俾咗佢對波鞋我著然後自己淨係著住對襪送我返屋企
我講過嘅野（有時）佢會偷偷記得 例如鍾意隻公仔佢過咗排送咗俾我
未拍拖嗰陣佢陪我傾通宵電話再出黎食早餐送埋我返學

冧到爆 係我即刻濕哂

最後都係冇一齊

下次加返d薑蔥，好腥

你識我男朋友 ？

扯

報個平安，令我安心又放心

好嘔心
如果對你無意思
真係會想告你性騷擾

家，係需要你我一同組織

食嘢整污糟咗把嘴會遞紙巾俾我，溫柔咁提我
偷望我(含情脈脈not 含春脈脈) 被發現後怕醜地擰轉面

唱情歌俾我聽

見我就用完盒保濕，自己記住個牌子同顏色，第二日買盒新嘅比我

下次自己要小心d啦

我咪就係你既Google map囉

屎要要係我第一個開發

好簡單 永遠都唔離開我

你滿唔滿意我依個私人助手

可能住隔離果棟

成為一個有風度既男人

温柔咁講嘢
摸頭
眼神交流
攬/搭我

可能藍絲呢

因為我想同你編織屬於我地既未來

對我打飛機

每晚打俾我
唔求煲電話粥
講一两句已經好心滿意足

幾時擺酒結婚

曖昧嗰陣摸頭 搭膊頭 喺地鐵車門隔離個位壁咚

買雪糕黎接我
驚溶去7仔買埋包冰座住杯雪糕
嗰下覺得窩心到仆街
咁就俾佢氹左去 依家做埋佢老婆

我想偷偷望真d你

小小事都記得 好明白自己

有排 無錢 仲未見家長

only you

我都係咁話 但係你係咪永遠愛佢一個

心臟移植手術

我輕輕提過既野佢都會記得

過馬路會拖實我
唔會自己一個行前
會肯聽我講我既大小開心唔開心事
會比意見我 會教識我唔識既野

化妝品駛唔駛幫你買埋 定一齊去買

我會好辛苦

靚仔

由男性角度出發，有時同個女仔遊車河，同佢去周圍食野同送佢番屋企，上車同落車時我都會幫佢開門，之後佢就會坐係副駕駛座，用個好冧既樣望住我

跟住又有時候，個女仔會問我一d好得意既問題，例如係問我以後會唔會有咩事都會係佢身邊，我又會唔知點解，明明自己唔係成日講野，但係個陣又可以電影男主角上身咁樣同佢講一堆好冧既野，跟住望住佢係到暗爽

但係唔好問我點解淨係可以叫佢做「個女仔」

煮飯

你今日條眉修得好好睇

How are you? I am fine, Thank you and you？ I am fine too, bye bye

絲打你就好啦

無講過自己唔開心
但突然問你做咩唔開心

可唔可以再貼近我少少

祝你婚姻生活幸福快樂

因為我已經住係你心裏

買定野飲接我放工 笑住唔黑面
認真同我傾有我嘅未來

少唔代表冇

死開啲啦死毒撚

點解要話你知自己冇錢要行返屋企？ 多此一舉

笑

幫我扣安全帶 (未一齊)

送左上車之後仲會係窗口見到
記得啲連自己人都唔記得既野

都係個句 上心囉

隻眼入沙，佢幫我吹下眼話可以吹走粒沙。
雖然成件事好嘔心而且弱智，但真喺覺得好窩心，因為感覺到佢喺少少嘢上面都好著緊你
個陣真喺心動咗

強我

冧到暈
利申男朋友唔夠力公主抱我

有先得架😭
我想架姐

喺我唔開心時同我講有我喺到 攬實我
出街去到邊都拖實我 我行慢咗會等埋我
摸我頭讚我乖

唔俾我行馬路邊
摸頭

送我返屋企
佢拖住我隻手，我行路kick親既時候佢一手拉返住我，man到
錫我額頭

跟我姓

你係唔係喺旺角<分清楚係同喺既分別

好多絲打好鍾意摸頭咁喎

用銀錢砌心心比我

我行路kick親嘅時我男朋友會即刻哼一公升眼淚嘅歌

M底
好似俾人馴服咁

見到佢望住我會打從心底裡面笑出黎果個樣
明明係咁叫我唔好買邊樣邊樣野喇 又買又買 但轉頭又偷偷地買黎送俾我
男朋友我愛你

對自己講嘅嘢上心
記得我講過想睇咩戲 睇咩展覽 去咩活動
之後會夾好時間訂好飛諗好晒當日嘅行程
就係咁俾現仼追到

仲有睇住佢好努力咁為左大家將來做好多野 其實都唔係心動 係感動
我地一齊努力喇 ushhhhhhh

無條件企係我個邊

未一齊個時傾計 我發生左啲事男朋友都冇嫌棄我
全部野我講過佢都記得
鍚我額頭 好心動
平時拖得我好實
有次我地之間發生左啲事差啲要分開
氹返我之後佢突然爆喊 喊左好耐
嚇死我但真係覺得我對佢黎講好重要
利申藍絲非gay

淨係對我一個人好同熱情
對其他女不聞不問

見到個名幾靚 讀起上黎幾好聽 佢話第時個仔女叫依個名

夠鐘減肥啦

其實都唔會嬲定叫佢跪玻璃嘅，心動係講緊佢唔係男朋友嘅時候但佢竟然記得嘛。

望其他人冇表情
一望到你就傻笑

講野既時候會好真誠咗望實你對眼
唔會一尾自己講 會問下你既經歷同意見

想知個用意係邊？

第一次見面就比屎眼我玩(佢係處)

送我搭車，上車前叫我返到屋企whatsapp佢

送我返屋企既時候攬到我實一實 同埋成日怕羞偷望我

推我出馬路 心都跳埋出黎呀

幫我抺眼淚

M到既時候送上熱飲

後攬腰

冧就冧既 但大家都係量力以為好 同埋唔好做咁多 根本唔需要

到下次行兩三層又嗌攰 唔公主抱就話你變左

其實佢係鐘意你既話 你講句加油 仲有一層佢都好冧

當我病左
會買粥比我食
知我食d咩會敏感

孝順，但並非愚孝
有主見，但亦會聽取你意見，而去令成件事變更好

揸車會令我好放心，唔會提心吊膽
知道我鐘意啲咩，然後帶我去食去玩（我對男朋友都會成日咁做）

脾氣好，唔會打人
有咩問題會一齊傾，唔會收收埋埋

講得笑，會講下無聊笑話一齊笑

認真時認真...

保安緊幫你開

我曾經都相信過有

唔知點解硬係覺得係啲巴打鍾意摸女朋友個頭

有啲女仔唔鍾意架 話你摸到佢個頭油曬

記得我鍾意睇嘅戲同劇
同埋會去自己搵嚟睇
利申：只會暗戀人嘅毒毒

同我講我地既將來
講得出做得到

好撚虛偽

食野嘴邊污糟幫我抹
我唔睇路過馬路嗰陣拉住我

次次都會送我上車或翻屋企
會等到我翻屋企先沖涼訓教

每次去旅行乜野都準備好哂，機票酒店行程連我話想睇啲展覽呀表演呀啲入場門票都預早準備好哂，我淨係帶本passport就行得

幫我含

真係好sweet

我都係咁 不過我已經飛左佢haha
當一個男人太懦弱 會好失望

摸頭 睇戲有kiss kiss鏡頭時用手掩住我對眼 唔俾我睇
(好有安全感 )
利申 未一齊

人醜...

當我發生左d事
身邊全世界都無人幫 無乜人理
得佢一個係我無要求既情況下主動幫我
果種感動 真係一世都記得
之後仲有關心我問返件事搞成點
好感恩識到佢

利申 佢幫我果陣係有女朋友 所以只係出於朋友好意幫我一把 絕對唔係狗公把戲為左溝我先幫我
再利申 之後佢同佢女朋友散左 過多幾年我地就一齊左

認真做佢自己鍾意做嘅嘢
認真既男人最有型

屌 人地想你讚吓佢 你都唔識做既

奶臭西

摸頭 對25以下女性非常有用

多謝

以上情況只適用於靚仔

輕輕摸兩下咋 又唔係叫你整亂個頭
對手/個人污糟另計啦

對我叫佢 做既野 好上心 + 記得我講過既野 （連我自己都唔記得）

主動幫我擰開個樽蓋

送機/接機

拍頭

所有野前題要有好感

同你行緊個陣你掛住講野定禁手機都好
佢會幫你睇埋路之後拉下你/幫你擋一擋

成日都自動報備唔洗人地擔心
少少嘢都好緊張會鬧

飲凍檸茶會主動幫我篤檸檬💛同埋摸頭

安慰我

強吻or捉著我個頭輕吻我額頭

攬

飲m

男朋友摸我龜頭時

冧係因為佢本身唔係啲好有耐性嘅人 聽到佢咁講即刻一啲都唔炆 有心入面笑出嚟

仲未有人講扯旗

前題要安慰得好
安慰得唔好既話 會扣到負分 永不超生

我男朋友從來無做過
仲要同佢個”兄弟”一齊話我
個次搞到我喊晒仲要繼續講

利申 佢個兄弟係上網識 佢自己無乜男仔frd

錫完我額頭之後將我個頭擺喺佢心口
次次男朋友咁做都會心卜卜跳

做完又點
佢有興趣咪冧
冇嘅話一係當你係兵
一係當你變態
你係肥矮毒柒窮
就收皮啦
自作多情

睇到一半有感發洩下
大家可以繼續放閃

記住你講過嘅嘢 幾微細都好
有日無啦啦同你提起

即使幫唔到手都會用心聽我呻陪伴我

會因為一啲好單純的原因而好開心
望到佢開心自己都會覺得好幸福

會為自己呷乾醋

一見我唔開心就氹我
而唔係同我講道理
重有摸摸頭話乖乖

咁其實飛得啦

送樓

有記性

就係咁我中左個頭埋去 沉哂船
最後佢話無意思 仲避開我

人帥真好 人醜性騷擾

突然backhug
壁咚/強吻/摸頭

怕我凍 或者 驚我走光既時候
將自己件褸除落黎披落我度

病既時候照顧自己

心乜動呀，一開始見到心動就心動，無就永遠唔會有

有咩意外時第一時間係護你先
因為呢下係出自本能反應 正常都會護自己先

溫柔聲線同你講野 轉個頭同其他人講野係平時咁
比人感覺一碌木 但對住你係調轉
呢啲反差感

出現係我生命入面
唔知男朋友會唔會見到呢 love you

一同你講野係另一把聲真係好正

好慘

𠴱陣中學生冇eps好正常呀

Lm

lm

佢射完之後幫我含

幫我駁鞋帶

講起令我心動既時刻
就諗起第一次見男朋友既時候 同佢對望左一眼
同埋佢無啦啦扮比卡超哄我 超級可愛
永遠都會記得 係幾咁令人心動

仲有幫我met蝦 我着裙驚我走光就跪低幫我綁鞋帶
行街會拉我去離遠馬路個邊 訓覺踢被會幫我蓋返好被 等等
同佢一齊搞到自己好似個廢人好似個細路咁
自問以前拍拖都未試過咁俾人照顧 冇諗過世界上會有咁好既人
第一次遇到咁好既男仔
覺得好內疚 好高攀唔起佢
突然好感觸 我一定會好好珍惜佢

我話肚餓即刻過黎同我食野
話過只要我鍾意乜都得

根本全部都係兵會做既野 你本身鐘意佢就叫心動 唔鐘意既咪厹

Same

我果個喺無耐性了解我嘅內心世界

有無咁sweet 呀

睇呢個post睇到覺得係香港地做男仔真係好撚慘 做到隻狗咁先博到對方一刻心動

你個名

我又要

只要係我中意 佢笑一笑 我都心動

嘢飲/嘢食比我食第一啖

係嗰個人 佢做咩都心動

買層樓寫我名XD

住喺我心定放我上心

佢追追下唔追？

冧到仆街

以上情況只適用於靚仔
好多都做過

買埋野食接放工/接放學呢啲冇得輸

問都唔問大大力插入黎

同我講：「好啦好啦，怕咗你啦」然後溫柔微笑加摸頭

唔知點解會好冧

明明個男仔返左成日工都好攰 但會等埋我放工
當時放工見到嗰下真係 如果可以的話
好想兜嘢攬你一下
有日突然落雨
佢wtsapp問我：你個大頭蝦有無帶遮出去
咁我答無呀 之後佢覆返咁你小心啲唔好淋親
點知一落車 見到佢喺車站拎定遮等我
嗰時兩個人一把遮貼到勁埋 都幾心動
仲有 當時曖緊昧又未一齊兩個出去睇戲
當日又黎M 戲院冷氣凍到縮埋一舊
完場出返去嗰陣個人有啲暈同軟瀨瀨
佢就行行下回眸 之後拖住我隻手
講左句：行啦我驚你真係暈低呀
點知心跳加速得好緊要 反而仲腳軟啲
結果就咁一齊左
好懷念以前好容易就心跳臉紅種感覺
可能大個左 唔會再咁易心動同天真地去愛一個人

應承過我既野真你會記係心入面 而且做到

當然你自己都要閒時透露少少自己事，
慢慢打開自己心扉，
永遠都要保持信念同要有自信心，
一定會遇上該邂逅的人

愈睇愈撚心up，明明我經常主動幫佢，佢都會有咩都搵我傾搵我幫。但面對面既時候佢總係會有意無意咁避我 單獨同佢打招呼又唔理我 佢電話講話請返我食飯請呢樣請嗰樣完全冇做過

利申：男

令我諗起女人渣車 前面倒車佢起勢咁呠果條片
條男人都係死撐渣車條女

答應肯奶屎眼

做開健身女朋友又唔係肥

不過依家變左前女朋友
重新追緊

成日用好寵愛嘅表情望住我
最錫同最愛我一個

男朋友既話突然錫一啖 就算只係輕輕一吻都好心動 我會即刻心心眼甜笑

提提各位毒撚 以上行為需要50好感度 唔好單獨約出街都未試過就摸頭 你會斷攻略
課金另計

未遇到姐🤔

唔靚仔做黎嘥氣

有好感既男仔做就加分啫

大巴大巴咁？

gayyyy

當多人嘅時候會保護我！地鐵迫 驚我企唔穩然後輕輕磅住我！

有 發夢都估唔到呢位原來係我最愛

佢完全覺得自己無問題
應該差唔多時候

gentleman
有主見

係我最需要人安慰既時候第一個關心我

我成日搣倒刺搣到流血
佢知話我都無用
淨係拖住我對手唔好我搣

識投胎

個標題錯左

靚仔做左啲咩令你好感動

有時聽到d冇用嘅意見，真係寧願人講d「冇事嘅」嗰類廢話。

我終於明個「左」字咩時候真係唔用得

幫我撩耳屎

下期熱門專題：摸頭性騷擾罪成 判…

收皮啦好嗎

講咗啦

絲打無男朋友咩?

搽ky

係
永遠都只愛佢
可惜佢就快離開我了

點解呀點解呀

摸頭同back hug係必殺技
前提當然係要個女對你有feel先好掂人啦

平時對人地好MAN，但對住你先會講野細細聲好溫柔

比油頭毒撚摸頭會點

摸頭真心心動

講緊我 ？

好想有得back hug佢，之後偷偷哋錫佢一下面珠墩
不過又未到呢個程度

重新追過既話你有無畀啲時間大家冷靜吓先？例如消失一排咁？

我都想追返女朋友

有冷靜下，依家msg 返
同埋有morning call 佢

前列腺按摩

我中學全班女同學都摸過

冷靜左幾耐？

十幾日
唔夠兩星期

介唔介意講吓咩原因散？

因為佢話要分開冷靜下...

個女仔話我太痴身
又嗲佢喎

摸頭，背後攬，記得我講過的話，聽到佢心跳聲，講我會陪住你（我覺得好聽過我愛你 ），好緊張我（比我自己仲緊張）

有時我發吽逗/做野好攰時，好溫柔問我咩事啊，跟住突然錫埋黎，我先知甜笑係咩

有次我同佢講你對client仲溫柔過對我嘅，跟住佢就話唔係啊，況且我又唔會同client一世

之前未一齊時，係維港睇煙花，好多人，佢好gentleman咁係我膊頭同頭上面保護我（但冇掂到我，唔想比我以為佢抽我水 ），唔想我比人撞倒

不過其實佢做咩我都會好心動，就咁望住佢打機，好認真咁工作，整野食，做d on9野（例如扭下屎忽，扮cute）

只要你愛個男仔，佢唔做任何野，你都會覺得佢好吸引，好心動

真係關心我
我唔小心又鐘意人

靚仔=心動
毒撚=痴漢

我都係有類似既原因。佢話我太chur.
我唔知可以點

但係我啲約會係佢安排，見面係佢約

我慢慢morning call 先啦

約會佢安排？即係你指佢安排活動但話你痴身？
我唔知可以點先令佢覺得唔chur 又怕唔搵佢就無架啦

唔做野 都會心動
心唔動 好快死嫁

偷拍自己 某日喺佢電話見到先知
我覺得咁好sweet，因為佢會用佢角度記錄佢眼中最自然嘅自己。

係，見面佢安排而我係痴身

每日msg 佢
唔好多過廿句
慢慢黎

今朝開始morning call 返佢
冇反對算好消息啦

已經唔多過啦，十句都唔知有無
我靜左一星期左右無搵佢。依家只覺得佢好冷淡

見到

我唔開心嗰時 會攬住我同幫我抹眼淚
我講嘢或者食緊嘢嗰時 深情咁望住我

溝女真係好煩
我都feel到我對象覺得我搵佢太多，冷淡晒，明明出嚟嗰時都好sweet。
我哋唔好騎劫個post喇

中出我既時候

對屋企人好 微笑 對自己中意嘅事物認真同有熱誠

咁可惜

就算好多靚女喺身邊都拖住我唔放手

吞精

有無tg可以一齊傾吓

記得個時佢仲未係男朋友
我無帶遮 佢又有嘢做送唔到我翻屋企
佢呃我話佢有兩把遮然後俾咗佢個把我
後來我發現咗事實之後好心動

佢做咗我男朋友之後
最心動嘅係當我洗完頭懶得滯諗住自然乾
佢無講嘢突然間坐係我隔離用毛巾幫我整乾頭髮
個刻終於明咩係平淡嘅幸福

有風度
即使幫忙嘅事係好簡單，但嗰份主動真係好窩心

幫我推櫈，開門，過馬路睇住我，見我攞重野主動拎，撘肩頭，讓我先坐。或者暗啞抵為我/人地做左啲野但唔領功，加一百分。摸摸頭加五十

首先要靚仔 如果唔係等坐花廳

話幫我吹頭但我做野做到凌晨 佢話恰陣做完叫我叫醒佢
做到凌晨三點都唔預佢醒 同佢講聲我做完野啦
點知佢即醒 落床幫我吹頭 堅感動

我做左d白痴野然後佢‘鍊’左我個鼻一下
突然間錫我塊面一啖

有冇巴絲拍拖前同另一半好少whatsapp架？ 每次同佢當面就好多野傾 但勁少會whatsapp 仲有冇機

舊年去旅行既時候 約左班朋友出黎聚下
其中一個大叔朋友知我唔開心
摸左我個頭一陣
仲好暖男咁講左句：有咩事 我都會陪住你 隨時搵我啦

個一刻 我就知道摸頭呢個動作對於情緒極度低落既人係無任何抵抗同招架既能力
返到香港先發覺已經情不自禁迷上左大叔

唔介意我粗口爛舌到好似阿叔

唔撚係掛

摸我頭同埋從後面攬住我

呢個post唔係好岩毒撚睇
都係番出去先

feel到佢好著緊我

一手攬住我
唔洗講就知道我想點

大叔哂到好黑 長頭髮又留鬚 但個日放工著西裝黎 好型

想變得更浪漫，留名學下野

有次我m痛，佢送我返屋企，返屋企要行一條好長嘅樓梯，佢主動話‘咩’我上樓梯，仲要佢自己本身都帶左notebook都幾重下，我又‘咩’住書包，全部重量加曬係佢身上，我見佢好攰叫佢放低我，佢行到喘氣都話唔攰直接‘咩’到我上去先放低我

仲有次打機佢明明贏緊，我地都係勝負欲好強嘅人，最尾我已經諗住實輸，點知佢投降俾我贏左，佢話因爲佢唔想我輸左唔開心

真係心動又感動

突然靜咗咁望住對方 然後捉住你隻手微笑
永遠行喺你前面 但會自動伸手向後方嘅你

「你塊臉有d野」 然後烘到勁埋幫我整走

不能同意更多 上面講既野 都係對你有些小好感先有用 零好感既話 你伸手去摸佢個頭 即刻整個過肩摔你嘆

冧就唔係前女友

我成日都覺得 打機唔叻 你打一百次 始終會有多少技術係到 讀書唔叻 死讀爛讀 你都會有成功既一日 但愛情 就係你付出幾多都唔一定會可以點 當然我都祝呢個po 既巴絲打 你地諗到既浪漫野 真係可以既做到 又可以搵到岩自己既另一半 唔好好似我咁 愛情廢柴

將我講過既野擺上心

喺好無助嗰陣有人出現幫我/陪住我

表現到好有責任感 好專注 盡力咁去做一件事

哄埋我耳邊講野

第一次拖手仔 大家都勁尷尬諗緊點拖好，佢就一野捉住我隻手，然後擺係心口到，捉到實一實仲話你係我既，得我可以拖。

反而想知當一個男仔摸女仔頭係咩心態 普通朋友都會摸？

我心臟有事，佢有次發惡夢見到我出左事，一扎醒見到我安然無恙訓係身邊個時即刻攬住我講：「好彩你係到。」

記得我講過嘅說話
然後默默咁實現

真係好心動
完全覺得中意佢係好關嗰下表情事

為我而喊

見完佢屋企人之後會拖住我離開家門
比平時拖手仔好唔同 會多咗一種對自己身份既肯定 帶住你走果下勁man

主動搵你

係你最唔開心嘅時候陪住你

開一個post傾

g

同問

Defibrillator

Agree 女方會關心屋企人即刻想娶

喺背後攬住你

我關心男朋友屋企人佢會嫌我煩

放長線咋屌
你肯定係佢鍾此既type幫咗先無壞

過馬路拖實我、帶我去食好西

唔係個個識欣賞

其實我都同巴打你一樣 有懷疑過佢係咪有目的
但之後相處得耐左 就發現佢係連自己既同性朋友都會幫 見義勇為
所以就知道佢係一個對朋友好 有義氣既人
好值得學習
自從上次我俾佢幫完之後 我自己都有幫多左人

摸頭
同埋冇啦啦會講老婆我愛妳

夜晚訓喺度望住佢已經好心動

咁即係冇再幫異性朋友啦
唔好再呃自己

呷醋 就算扮下講下笑我都會覺得好sweet

摸頭髮

各位巴打你地可以幻想下如果你係女仔 有個你對佢根本冇FEEL既男仔成日對你做以上既野 你會點 你就會知呢個POST根本係bullshit

幫我含同埋比我顏射

如果對個冇feel既人做都幾嘔心

考慮我的安全

睇到喊，覺得好孤單，到底幾耐未試過被愛。

但係有D女會覺得煩

用兩隻手同一條脷

So9sad

男人之間

送花
我都想我男朋友會有一次攞住束花等我收工咁

都要對你有好感先嘅又
毒男咁樣樣就....

咩都肯同我講

毒男講句hi已經覺得煩

幫我奶閪

點解咁多摸頭嘅?但我次次摸月仔個頭都俾人話整亂佢D頭髮個WOW

唔鍾意既做咩都係咁

咁你都仲要問？

港女是這樣練成

買零食比我

哈哈，不過都比人飛左嚕

如果你知道佢對你有feel其實可以試下
女仔會超級冧 我保證
話唔定你地可以成功踏出第一步

其實摸後頸都係
不過呢個位好似少見啲所以冇講埋出黎

覺得個女仔可愛就會想摸下

即刻比人拉

港女唔值得男仔對佢好